(我又扮Lo哥) 炒iPhone成功，只有 7 年前的 iPhone 4

原因有三

(首先唔好用當時已經走在時代尖端的眼光睇 e.g. 用 iPhone 3.5 / HTC / Plam機)

新鮮感 - iPhone 4的出現的時間剛剛係Nokia / Sony 機呢類按鍵的末落，touch screen / apps / apps game 係叫做好新的科技，電話在當時因為 iPhone 4 而變得普及，又撞正呢人又要換機。

大陸市場 - 係人都知道果陣時Apple係冇係大陸開賣，個個人都要落來買，叫人運上去。

ST9自由控制炒埋市場 - 唔需要多講

55

死基佬玩串個party

I watch 第一代一隻執2500

6plus 炒價仲高
第一次大mon 機

iPhone 6年代執左十幾個
唔算成功 不過成績唔差呀

其實IP6 / 6+係因為香港第一水時大陸仍然未開賣。加上個外形同IP4 / 5 又好唔同。

我朋友IP4用bot執左50幾萬。

iPhone 6都炒得勁 果陣第二個禮拜先攞機都每部賺三千幾

iphone 6 plus 賺7 皮幾

往前只能回味

冇水位唔要機又可以全數退貨，之後Apple改條款

要間全球第一市值既公司放棄支那市場比你地班無實業既港豬炒呀 on99

d炒狗成日當正自己apple救星